{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056050",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68518&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양그린비치펜션"
    },
    "text": "このペンションで提供される客室は海が一望できるとともにピクニックゾーン、共用炊事場、室内および屋外バーベキュー場、そして専用駐車場が備わっています。 ペンション周辺には徒歩4分の距離に位置する雪岳海辺と車で3分の距離に位置する洛山寺と5分の距離に位置する洛山海辺があります。 入室は午後5時から可能で、退室は午前11時までです。 無料Wi-Fiを提供し、すべての客室は禁煙が可能で、駐車も可能です。 ピクニックゾーンは階に位置しており、共用調理場をご利用いただけます。 バーベキュー場では炭とグリルをレンタルでき、2名基準で20,000ウォンであり、追加時間の利用には追加料金が発生します。 バーベキュー場は屋内と屋外に備えられており、お支払いは当日現地にて行われます。 最大人数を超えたり、保護者同伴がない未成年者の場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 また、ペットの出入りや火災危険物質の使用はできません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報は事情により変更されることがあります。 また、オンシーズンには料金の変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの客室からは何が見えますか？",
            "answer": "海が一望できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような場所がありますか？",
            "answer": "徒歩4分の距離には雪岳海辺があり、車で3分の距離には洛山寺があります。また、5分の距離には洛山海辺があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "このペンションではどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "ピクニックゾーン、共用炊事場、室内および屋外バーベキュー場、専用駐車場が備わっています。"
        },
        {
            "question": "客室内では何ができますか？",
            "answer": "禁煙が可能で、無料Wi-Fiが利用できます。また、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金や条件はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は2名基準で20,000ウォンで、追加時間の利用には追加料金が発生します。また、バーベキュー場は屋内と屋外に備えられており、お支払いは当日現地で行われます。"
        },
        {
            "question": "未成年者や人数制限はありますか？",
            "answer": "最大人数を超えたり、保護者同伴のない未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "特定の調理は客室内でできないのですか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りや火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "ペットの出入りや火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "上記の情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報は事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金が変動するのですか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには料金の変動がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 489
    }
}